點解仲未放低到？

以為過左咁耐 對你都唔會再有咩感覺
點解到今時今日睇翻你啲story post
都仲係對你有感覺
到底係咪我經驗太少 先咁易動心
想問太家到底點先放低到一個人

Don't look back.

放唔低又點

比你問一問 我都思考緊

由佢，日子耐咗就會自然放低

hi 係我丫